連登仔會唔會屌新mk話？

係近幾年先有聽到，多數中學雞同港女mk會講
認真呢？
真心㗎？
會唔會係咁呀？
一聽到就好撚un耳
但連登會唔會屌？

一樣聽到好un耳，係新mk話

冇乜嘢，自己都有講

認真呢？

連登乜9都屌架啦

真心咩